叫左平時班車迷唔好成日串利記嫁啦

依家走線落歐霸一齊爭霸氣杯

我大利記點會踢歐霸
下場456意假狗